想請教各位巴打 Router問題

用緊asus ac68u放廳 但尾房收得1格wifi 想用個舊router(TL-WR941ND)放大信號 想請教各位巴打 唔同牌子既router做唔做呢樣野

Push

有拉線既話擺多隻好過，repeater/power adapter裝到都會慢好多。

應該係做唔到 同牌子set AP/ repeater我覺得冇咁快
所以最後都係裝2個用同一個ssid

如果唔拉線就搞唔到？ 或者買多隻ac68u得唔得？

隻repeater除非支天線好勁，你擺個位如果本身訊號都弱，repeat左其實都係弱。而擺得近又可能用番原本隻router仲好。

一係買power line adapter/home plug試下，但聽聞又唔support拖版，你要上網check下。

請問巴打有無教學 我想試試先 唔得再考慮home plug

都係咁set之嘛，入router webpage，揀左repeater mode之後等佢scan，揀番果個ssid&mac address，入password就得。